加拿大下議員支持給予抗爭者難民身份

Conservative MP Garnett Genuis, who sits on the House of Commons Canada-China committee, said there are valid reasons for granting asylum to pro-democracy activists from Hong Kong. He said he hopes Canada doesn’t turn away these claimants for fear of offending China.

應該

一齊抗爭完之後一齊去加拿大

Tui

警告你班連登仔

以後唔準吹奏另類右翼/neonazi 概念

回力鏢死你

邊撚個話Hong Kong Watch同佢啲patreon得個嗡字？

保守黨都要等埋八月選出下一任黨魁,先會正式討論點提出不信任動議做低peoplekind